搭緊268c嘅絲打

唔好再睇連登啦
你成程車都係到睇緊你d白菜賣幾錢

唔好意思囉

咁賣幾錢

關你撚事 屌你老母

關你撚事
死毒撚

搭巴士既毒撚收聲啦

成程車都係到睇緊d白菜賣幾錢?
又點睇連登?

你腦缺鈣

唔可以左switch右電話？

搭巴士都得罪你咩

痴漢

又無搞人連hi都無say
又痴漢

死毒閪

關你撚事咩

奉勸嗰位搭緊286 C嘅絲打
係時候快啲去痴返個防窺mon 貼
始終在這個已經一國一制嘅時代
保護自己係最重要

樓主變態, FCED

唔好咁啦

人地睇連登又關你事

死變態佬
我睇咩關你咩事

屌你老母 方唔撚係諗撚住
博個絲打睇到post左望望右望望 你懶係詼諧咁走出黎話係你開post 以為咁樣識到人咩
照吓你個貓樣先啦

樓主好善良

樓主要唔要黎我屋企摸我啲傢私

關睇連登咩事,連登無大白菜賣WO

好

Join